[平權撚/閪請進]點解女權/平權撚/閪唔開個新名詞【毒閪】？

毒撚就眾所鳩知話人毒用㗎啦，但個「撚」字就偏偏係解男性生殖器官-陽具。
如果係咁，即係代表呢個字唔夠性別中立，未能涵蓋有「毒」屬性既女性。若真如此，既然有宅男宅女，點解冇人開個既新名詞【毒閪】？

利申，小弟提出問題只為學術交流

利申，我亦唔係平權撚，頂多係毒撚

所有貶意嘅字都唔會有女性版

女警？policewoman/policewomen?